明日是誰的死忌？

是在太古廣場穿著黃色雨衣墜樓身亡的烈士——梁凌杰的死忌
他的死亦印證了制度的死 香港的死

還請香港人勿忘梁烈士的精神
惡法確實已被撤回 但人命無法像法例一樣彈出彈入
梁烈士嘅死 係香港政府所造成 港府不容抵賴

送中條例已被撤回 但仍有惡歌法 國安法的挑戰
這場革命未停 不能停 亦不可以退縮

不要妥協 不要讓步呀香港人

若然我們今天退縮
哪怕是退一步 還是兩步
明天是梁烈士的死忌
後天會是你我的死忌
大後天......
從始會是香港人的忌年
也許只有四年一次的四月廿九安可歇息

呀！不，就連田月廿九都係八三一的悼念

去贈一朵白花
繫上一絲白絲帶

[615黑衣白絲帶] 民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

梁凌杰呢個名 作為香港人 係一定要記得

冇錯

準備好白絲帶未
有絲帶用絲帶，冇絲帶用紙條

615黑衫白絲

欣賞樓主堅持

希望聽日真係有人記得

認真，我係度諗緊點樣派啲白絲帶會最efficient 整就係咁整，但冇諗到點派

615黑衫白絲

615黑衫白絲

就咁喺人流多嘅地方派已經得
或者 學校